邵逸夫獎係世界黎講算係豬肉獎定有地位?

好好奇
到底拎到算唔算都係光榮既事
定係樣衰到唔好意思同人講?

有錢乜都好啦

啲評審係咩人？

東方諾貝爾